（蒙你老母面）非法集結已經可以坐5年

簡易程序都可以入你3年，幾十萬人犯法犯咗幾個月啦已經。先唔講運動已經慢慢變得地下化，集中經濟戰同快閃游擊，推條一年嘅禁蒙面法就想我地放棄抗爭？

呢招除咗俾子彈外國證明香港一國一制，完全無法治之外仲有咩用？

攬炒係手段唔係最終目的，但必要時我地一定會玉石倶焚，中共玩d咁嘅嘢只係自尋死路

香港d拘留所同監倉根本唔夠用，唔講話位，牙刷都唔夠分 你當96個告rioting全部保釋係因為個官好人？冇位咋屌你

到時咪緊急法送上大陸

全民坐監
睇下佢有幾多個倉有位

香港人最好管，D支那真係弱智嫁

蒙面法其實係為緊急法舖路 試水溫

所以話證明香港一國一制

係真欖抄 鋪路就真

唔係，係根本都未搜到證據
FA, 路人係撚暴動

慢慢告
律師肥仔
長做長有

$1000保釋，偷嘢都唔止啦
係因為根本告唔入
之前對夫婦依家告非法使用或管有不合規格的無線電器材

運動唔會散..行動要照做
但要大量文宣同本地人國外宣傳緊急法

蒙面法其實係幌子，真正目的係用緊急法做其他嘢
係佢話晒事，佢想點就點，所以緊急法先係戲肉

根本告個200人暴動入面都唔知有無4份1入到罪

有傳未成年人士要宵禁 即係又係用緊急法
邊個話只係一次性蒙面法
外資仲信唔信唔會有下次?